諗深一層 其實FUFU都係好女仔黎

男朋友同人搞曖昧會幫男朋友出頭公審條女
同屋企人關係唔好但都對屋企人好
自己賣相自食其力
朋友有難 自己一馬當先出黎做擋箭牌
份人又唔小氣
最重要係深黃..

其實諗落真係幾好既一個女仔

pussy juice 夠黃？

尊重女性OK?

好核突呀你

g錯。。。

精人買樓 笨人出口
其他人拎完光環就即刻收聲唔講
得佢咁傻仲要繼續嘈落去

有承擔..

原諒了。

我講完嚇到成個人打冷震 下次唔敢了

其實係..做g都係為左男朋友..

嘩..牙定勁qq..

想知喪清當初係點講得出pussy juice vampire

real pure

我講FUFU
你班友係到貼KPOP

老實講 有時男人偷食都係情不自禁身不由己
識得體諒既女仔真係好難得

FUFU買到樓未

咁點睇Deer?

pr lan la

佢色狗日常ff

我不是pr..

邊有貓唔食魚..
除左我

55

後面件肥婆?

why atk me..

有咩變態野佢諗唔到

前面乂乂就真係qq

你愈黎愈癲

嗯

sigma真係好煩
靠狙擊d小姐姐上位
又多懶音

你貢變態
都唔知禾雪畀你j過幾多次

真..

咁多護主PO出晒嚟
諗深一層，其實林酄都係好老母嚟
諗深一層，其實689都係好老竇嚟

法國樓主十個po有9個都係撐班電競賣相女 為左佢地又課金又做打手咁出力支持都算唔話得

咪拎fufu同佢地比好唔好？ fufu深黃同路人黎

佢地深黃?

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡 (2)

負負鷹 都吹奏

你特登推我上熱門架?

你特登開個post推fufu上熱門送頭？

覺得煩 其實你可以唔睇

邊撚個？圖呢

毒撚真係可悲 無人叫你睇架

不過我欣賞你地拎啲錢去供人買樓

唔係咁 我比人hack左ac先會咁

課比612個D都隨時比小車手呢D撚樣拎著數..

買相我起碼肯撚定深黃絲黎 佢買到樓都係幫黃色經濟圈做返件事阿..

FU閪楹世界第一

證明佢係真心

乜撚嘢小姐姐

笑死

呢啲叫On9......

邊個係FUFU
真心唔知

其實係

隔離無野做 真性情

勿屈。。。

幫你打低個對手都反？

我唔j kpop star

simp

lm

who?

邊忽深黃

拉

公關差已經死啦
做人無公關

hello fufu

hello傻系😂

自己上ig睇啦

我咁講明顯係串緊
佢係ig po下圖 作下千字文就係深黃
咁做又拎到班毒撚 覺得佢係民主女神 瘋狂打J

先唔講女權 其實我唔太明有咩問題
即係任何權主義者幫你平權就唔可以賺你錢？
佢做雞 明明係一買一賣 講到好似拎把槍搶你錢咁
應該要呼籲班買既男人唔好買 咁冇市就自然冇價啦

唔評論佢賣相做法，但交易係公平，各取所需，把男性的錢賺光呢種講法同支那人啲恩主心態有咩分別？

捐錢俾車手走佬加拿大買樓食好住好柒D
定捐錢俾FUFU買樓幫人養老婆柒D
利申:撐FUFU

Fufu無做錯過